其實任何群體都會有內部矛盾 中共犀利之處就係刺激他人同壓倒自己矛盾

任何組織 家族 都有矛盾
而中共最叻就係將分歧無限放大
捉戰犯 打擊士氣
打過DOTA Game都知屌隊友都唔會屌到有勝利嘅一刻
有時間屌不如考慮一下下一步點行 可以做咩好過啦

美國 英國 歐盟 呢啲組織都有內部矛盾
以前有幻想只係我哋無知啫

不明覺厲

中共嘅一言堂 限制思想 言論審查
就係避免國內內部矛盾出現

真係理念相同
diu完都唔會分化到
理念唔相同
唔diu
唔代表團結

世上冇絕對相對嘅理念
獨派都有歸英 歸美 完全獨立
最緊要平衡利害同談判

衰在人地理念係民主中國wo

又唔屌得飯民?

兩睇 就係你視唔視泛民係我哋（We）
視嘅話 就搵個有本土代表性嘅人談判
平衡矛盾 例如冇香港做民主橋頭堡就冇民主中國

唔視嘅話 更加唔洗講 視為有需要有利益就合作
冇就自己各自各玩嘅第三方勢力
以本土派為基礎思考之後點行 要做咩

香港屌咗十幾廿年 有乜進步
真正進步嘅上年就係唔出聲屌 所有嘢行動說明一切

我自己對泛民嘅今次評價係
「唔係最好 但總比唔辭好」
Respect 就冇其他嘢講

比人鬧都係咁話
死攬同路人
同路人只計政見黃藍不計黑白
要贏就要選擇性失明一致對外

起馬要令人知道
販民左膠條路
唔work先la
唔笑 唔踩
陣間又含淚
又比佢地打住民主旗號奶共
就係本土派先唔鐘意販民

本土派成日有個錯誤諗法係冇左泛民，冇左和理非路線，大家冇第二條路，就會全民勇武路線，以死相搏

冇諗過會有第三條路，收皮唔敢出聲做返港豬

唔係泛民影響班人行和理非路線，係大部分人唔願意付出咁多而選擇泛民

自製稻草人
之後攻擊返

本土派都有好多光譜既
但一定唔係民主中國囉
講到冇販民
所有本土派都係勇武
你會唔會都係停留ing裝修黃店既層次

根本一路都係行動說明一切

今年變成屌左先代替行動 屌人說明一切

民主中國ed根本唔關事，有幾多個泛民仲咁離地叫民主中共

本土派討厭泛民係佢代表著唔鍾意果種行禮如儀，交功課形式既抗爭

背後亦都代表大部分香港人果種出黎行一日，心知肚明政府唔會so佢，但有種做左野既感覺

勇武派同本土派有overlap
唔等於本土派就等於勇武派wo
死撐販民班政治垃圾有咩用呢
販民打手唔係好鐘意話
沒有議席什麼都不是
咁死撐 死要維持表面既團結
去撐班什麼都不是既人為咩

你放心wo
冇左販民
總會有溫和本土派
我自己既定義
本土優先就係本土派
死攬販民把咩
呢個世界冇話冇左邊個唔得
係呢個大時代識相既一早拒絕委任左la
e家間接比人炒
又要推返佢地做英雄咩